一諗起男朋友對Ex咁好就有落差感

佢對前女朋友真係好好，每年情人節佢地都會去外國睇雪，仲話每個月14號都係情人節，所以都會送禮物俾佢。當時佢係外國，佢前女朋友係大陸，於是由外國飛到香港，再搭車返大陸穩佢，然後第二日又返去外國。
每次諗起都有落差感...
點解情人節我冇禮物既？
點解每次我想佢買下野送俾我，佢會話懶得去買...
點解佢成日都話我性格好似佢前女朋友？
點解點解點解...唔開心..有冇人陪下我傾計？

你是水泡

朋友都不如

支那雞都對佢咁好，你條仔都唔方好嘢

溝埋哂啲支那雞 垃圾

你只係個替身

你就真係慘啲
祝早日想通 自己走人
愛自己先啊啊啊啊啊啊啊

對隻大陸雞都好過對你，確定仲要一齊？

支那腫最撚叻氹男人
而你條仔受呃
飛撚左佢啦

*雞

咁能疊水
死忍啦

溝得支那雞既仔都唔況好 仲唔走等咩

緊是啦 否則樓主點忍

咁嘅男人 算罷啦絲打佢返去搵佢大陸ex好過

你似朋友多過女朋友喎⋯⋯

咁你有冇諗過買野俾你男朋友同佢慶祝情人節?

買比下個男朋友啦

武漢肺炎呀嘛，人多仲出去買野咩，我驚中招傳染俾你呀

但人多佢都出去搵口罩可能我太高要求...

會唔會隨時唔要我想係佢既唯一呀

我覺得做人替身好難聽

圍爐之前見到佢同佢EX嘅相，都睇得出佢對佢EX好過對我，不過算啦，都要接受了怪就怪我多手睇咗，好多野都係唔知好過知